今朝個00後夠膽死放假唔聽公司電話 仲聲大夾惡

今日個00後例假 咁佢做文書工作 負責入資料 咁今朝開會 我又整唔見左張sd卡 咁開唔到會 實比老細屌 咁我咪朝早7點幾開始打比個00後問佢有冇備份 屌佢老母夠膽死唔聽 仲cut我線 wts佢又單tick

我嬲嬲地睇公司file 搵到佢屋企電話 打過去 佢老母聽左 我叫佢老母叫醒佢 話公司急事 個00後聽到公司電話話訓緊教唔聽 話咩放假點解要理公事 我聽完呆左 最後cut我線

最後我唯有將呢件事推落個00後到 等佢聽日返黎比老細屌 鬼叫佢唔聽電話仲咁串 佢份人工包埋嫁 唔叫你死返黎搵已經好好

請善用起底功能

岩
啲00後系甘on9

老細岩岩話會扣花紅

我公司好多00後

Well done

請善用起底功能

搏負皮搏到要作故仔擺00後上枱你都算係最戇鳩嗰個

希望玩死00後呢一代

你係我公司職員？

點解唔係你自己整唔見左張卡既問題！
你呢推卸責任囉！
仲要搞到人冇花紅

就算係最老嗰班00後都係啱啱夠十八
如果你公司真係請咁多00後, 咁你自己本身都好打緊有限

On9冇極限，話緊你樓豬

佢係咁 以己度人

呢位仁兄可能只係鍵盤戰士
現實中可能係比人蝦果班

你其實係咪有精神病

我有白卡

見到呢個user name 就覺得好嘈

Why